［文宣］5/8罷工 vs 長期認真工作

對一向勤奮的Hongkongers黎講，叫佢地認真工作應該更容易。想像一下，如果以效率見稱的Hong Kong, 升level至注重之前忽略既細節，慢工出細貨，一日工夫三日做。不但提升Hong Kong的聲譽，做事細心認真更能讓僱主賞識，一舉多得。

假如你份工有幸與「武裝黑社會」有關，如借貸、租/稅務，懇請你加倍詳細審查，一有懷疑就要求補交資料，甚至轉交仍謹守崗位既執法部門（如IRD、ICAC、Ombudsman）或中立傳媒跟進。

亦呼籲各教育團體保護校園，不要接收懷疑「武裝黑社會」的子女，以保安全。

希望各弟兄各司其職，各展所長，保衛Hong Kong。

自推

更加無可能 唔洗諗